想學石裂符嗰種style嘅screaming，搵邊個教最好？

啱啱去咗聽石裂符嘅band show，現場氣氛好L正。主唱Justin啲screaming充滿能量，搞到我都想學唱歌+screaming。我本身未學過唱歌，駛唔駛學咗普通流行歌嗰種唱法先學screaming！睇過其他人話kitlo同benny都有教學生，搵邊個開始學會好啲？

利申今日唔記得咗帶銀包出街，買唔到石裂符個專輯之後Justin話無錢嘅可以畀住$30訂遲啲交收，搵哂成個袋都唔夠，依家好後悔

我覺得佢唔夠氣

benny啦